意大利0號病人曝光 蚑那網友驚：共產黨員千里投毒

蚑那武漢肺炎疫情蔓延，全球遭殃，受害最大的莫過於歐洲的意大利。日前當地媒體報導，該國首宗確診病例出院，是1對60多歲的蚑那籍夫妻，結果遭到蚑那網友肉搜，發現意國的「0號病人」竟然是在武漢的蚑共黨員，在武漢封城前1天赴意國，驚呼這位研究馬列主義的文學院前院長根本是「千里投毒」。

意大利確診病例已經逼近7萬人，24日公布的死亡人數累計1萬8000多人，當地媒體日前報導，1對60多歲的蚑那籍夫妻是該國首宗確診武漢肺炎的病例，2人住院治療49天後，3月19日出院。

蚑那媒體引用該報導，po出相關影片，結果蚑那網友發現，這對夫妻中的太太竟然是位於武漢的華中師範大學文學院院長胡亞敏，她與丈夫1月22日前往歐洲旅遊，1月30日在羅馬中部1間酒店感到不適，之後送醫確診。

「希望之聲」報導，胡亞敏是蚑共黨員，主要研究馬克思主義，曾任蚑那馬列文論研究會副會長。蚑那時政評論員秦鵬譏她「原來千里投毒的是黨員，叫蚑共病毒（蚑那病毒）太對了」。

網友野山也在推特轉po該新聞影片，引發一堆蚑那網友熱議，有人批評胡亞敏「人家建設她不在，千里投毒她最快」；還有人說她「1月23日封城，1月22日趕往意大利，先見之明」、「有的人就算活到老，頂著光鮮的頭銜，也還是禽獸」、「她治療好了，卻讓意大利幾千人丟掉了性命」、「這要是在北朝鮮（東蚑那），就早已被公開的砲決了」。

屌你老母仲想屈意大利做源頭?

3月19號出院

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

你夠唔夠膽拎追擊老鳳嘅十分之一時間
去追擊蚑共?

文宣

呢篇新聞絕對有資格做抗共文宣

Patient Zero in Italy is a CCP member❗️